[牛奶囝禮拜二記得出文]波台9up區XVII

垃圾topic

男人老狗找數啦

Yes

真 令波台9up區有立場追擊某會員
對虛手足失望

5左=,=

冇 我講事實

是其是 比咩膠

路明非=致命奧b=奧b=梅屎達菲
舊登ac：感冒童奧斯爾

針撚完未=.=

好波

奧燒依家賤過地底泥 所以改名？

睇吾過眼你笑我老死牙milk

改埋d on9名，抵比人話短鳩

其實我舊登仲有幾個名

咁你呢

你笑得最多…………

要po埋？

你鬼知咩

可以搵到=,=

發覺大家對我有好深既誤會

15狗你都係on9名

短鳩仔

夠agger路on9?

邊個短d

agger路有咩咁on9?
明月千里垃圾馬

你

呢個真

Agger路個名係幾高質
可惜會員唔係

咁你仲搞三搞四?

一諗起畢業禮要上台唱詩歌

得我先高質
簡潔易明

今次真系Agger=.=

駁唔到

我講乜佢刀要agger我有幾高質=_=

路斯基bb影衰哂咁型既jj

收嗲 去搞婚外情啦

>//<

情你老尾
黑心

潛番一個鐘先入黎

Weak就weak啦

睇射吊

垃圾郭靖做咩比人插左刀？

去我個Po啦，費事阻依到啲人叫春

專登 呃蓉兒入密室陪慾

G

Ok
有冇人對意大利統一有興趣

比牙坑暗算

屌爆你地老母==

講得好

性同愛可以分開的

是其是 非其非牙

屌你
你班撚屌真係好黑心

成班垃圾
得我無sp唔搞3搞4

保狗 公海都比人j擊

又講神狗口頭禪

我都無

……

你無固定sp兼搞5搞6

你有老婆仲掛住ex
你都係仆街

老婆以外得一個真愛

唔掛住啦
等佢掛我算

.........

都係搞 gay好

可能等啲仔仔大個少少再續前緣

鈎長線 放大魚

又屈

男人老狗 婆婆媽媽
仔都生埋 煩呢d小事

系

波台公敵

真心依度應該得祖狗知我男人都岩

全世界都知

Ryo 分享下同有錢大6妹情史plz

我屌過你啦

但應該冇人岩8cm

呢句真🚬

祖狗爆左？

我0仔

不了 公海

老公你好大碌

唔好搞到變gay post

怕咩，大把人mon阿Po睇晒啦

要等佢經歷下我呢十年既痛苦
再調教佢做sp

FF咩

你出文未牙

樓上人生贏家

等一下

我唔係假膠

我究竟睇咗啲乜

你根本就係想咁

鄧依沙 我有祖赫特

我唔忍心咁做
如果有心咁做就唔洗咁煩啦

Who is 0仔

矛撚用啦你

我比老公揀😳

Show Blocked User - agger路

我又唔係仆街
點會咁做

叫春叫成個幾月
包人咪直接包 小心d唔比老婆知咪搞撚點

我又唔係要佢個閪

貢你要乜牙 初戀牙？

on9此post已完
你咁撚on9

咁撚惡架

是其xxxx

heiba似係想威俾佢睇
證明佢呢十年係錯既

如果佢擘大對腳叫你入嚟 你夠膽話唔要佢個閪

講下姐
呢度咁撚惡既

你做水泡啦

仲有3個鐘你就要出文了

15狗

禾真係問你想要乜
三十歲都黎 唔屌閪講feeling咩

屌

咁就係佢求我屌啦
唔係我求佢

無上嚟一排，發生緊咩事

保狗好心上wiki copy一段交貨啦

如果佢求你屌佢 甘心做你背後嘅女人
我包你把持唔住

一定
不過我好清楚佢唔會咁

佢老婆生完，未fit返
條女就身材正又主動

15妹d 愛心美食呢

你咪撚on9-.-

咁要睇吓佢有幾想得到你啦

佢唔係身材正又主動既人
矮
小肥
有啲小肚腩

心心龍蝦屎

屌你 又矮又肥 侏儒嚟㗎

Baby fat姐
矮過我就一定架啦

好耐沒煮食了

睇吓你 護航啦

成個波咁, 巴打好識食

見到樣就唔會咁講

人地靚過你牙

樣好省鏡？

我唔駛咁靚啦 又高又瘦就得

Pm我比你睇

有無話似邊個女明星

對唔住呀 咁多位放過我啦

heiba ching中毒好深
行遠少少

短鳩

咩事呀奧b

搞婚外情遲早嘅事
睇吓條女肯做到點

你有幾個sp

呢個名貢熟口面

你仲有幾多篇文未出

牙路同25b夠有啦

呢個真
日日叫同一條好weak

Heiba都就快有

牙路8cm就有

如果有個我咁鍾意既波主動比我屌, 我都100%搞婚外情

我一個都無

佢地當你係我sp

然後再大大力插爆個八婆一路嗌知錯未！一路拍佢屁股

Ho ball

再講heiba ching真係忍唔住做

Agger路 又公海追擊我

仲要嗌heiba個名

佢26咋

都好明顯

?

好後生就有老婆仔女公司

姐係你會吊

阿迷人生勝利組..

我係失敗個邊

做少少野都爛尾, 無計架喎

heiba送佐heihei去車路士足球訓練學校未

渣ga

算結婚結得早

車路士

仲早過我痴lun線
明明我成日搞出人命

same

係咪笑撚死哂d女

收手啦

有咩女你都屌啦

jer夠未你條死基佬

祝你下一條女唔肯落
父親節快樂

你仲細過佢已經係意大利歷史學家
你勁d

之前有個話死都唔落
我話你唔落唔洗旨意繼續同我一齊
咪又係死死氣去落
跟手好快飛左

港毒之父 出黎隻揪

heiba車迷黎

吹大左梳牙

牙青堅仆街

又好似系

你地信唔信有地獄

有，地獄好多女，酒池肉林，有得賭錢
天堂好悶

如果根據聖經咁講, 地球95%人都落地獄
反而天堂得5%毒撚, 不如落地獄算啦

今晚又食龍蝦屎？

今日同普巴一齊dab

識佢個陣好似初出道既牙漿

落地獄有得屌大波mk妹
上天堂同d耶撚妹神交咩

十年李城迷

對波似吾似

耶撚妹你唔要我要

李城都捧-.-

你咪撚結牙
搞死你

我而家一個人養3個加一個印傭加供樓仲玩埋車

唔係正常人輕鬆搞得掂

以前5個打到勁夜好開針

你老婆食你?

以前唔似
而家好似還可以

講起李城 吊你老母之前有個李城良田係咁燈阿狗殺左佢全家咁

牙路有8000幾萬唔洗搶擔心佢

而家唔係好想玩lol
啲main英全部廢哂

個條垃圾

屌過 分手要生要死 第一日拍拖就見家長

係 而家有fd先會打

屌過偽耶撚妹, 無野喎

玩返war3 lor-,-

燈到冠軍

隻rengar重製完仲衰過以前
Eve又話重製

佢同李城摘條鏝狗都係on撚9的

吊佢老母想約佢隻抽

真係想玩

同路狗玩啦，成日叫我陪佢

同牙milk挽過 好正可以狂吊佢

唔想比佢串
成日曬女

= =

夠膽唔好射波打cs

有無人玩payday牙

你一句有冇樓已經秒禾啦
典敢串你= =

Dost同n賓

tvb個套乜撚野黎……

唔射波典打cs

原來咁睇唔開去厹台嬲屌, 比人瘋狂負評

講真供樓每個月成14000幾都好那利

電影黎

想比人屌醒牙

Me月入8k

你五日冇射波啦，聽日唔係唔射掛

你狗會一日都唔止啦

甘你有無醒到牙

你夠膽就陣間出文

全部坐監

村短Hi

村b上水屌人了

真牙

玩switch sin
巧撚悶

莫雷拉 三串一

不了

穩

=_=

香港天氣真是俾狗屌

不了 唔比你屌

屌完就weak了

熱撚到呢

咪撚jer啦

sor
大家都迷桐 唔jer

屌你老母路狗

路狗比狗屌

希望老細唔再比佢射波

希望所有sp一齊有左
要佢養5個

咁少sp咩

老細都已經一個

澳門一個，女同事一個

吊你個ex牙 貢毒

認咗有5個sp，即係有啲唔同手足講

真毒矛sp牙

保狗仲有50min 又要出文

推爆佢個po

阿狗好多mk,player,偽毒

Yes 除左我

yes

Yes，我覺得自己依啲真窮毒唔配做阿狗

英國仲熱撚過香港 on9

no

焗熱?

德國咁快1:0

練波咁

曬到仆街

說很多偉大真理 我只想有人歡喜

條女見到你碌鳩都幾難歡喜

奧b做咩改左名

仲有半個鐘你就含家剷

weak先

就黎可以改返名

但英國有風吹
香港落雨都咁撚熱

得我唔係

仲有我

呢個真 同埋倫敦d野幾抵玩

半大收錢

仲有10分鐘又要講聲唔好意思....

星期二

3分鐘

意大利

變左倒數po

核彈準備發射

射落雲加屋企

星期二了

屌你老母，仲未改得名

走數基因

有冇人對意大利統一有興趣

1:3

出新兵都然

德狗班2線兵都屌打英撚

澳洲真係好廢

出文呀

統一王好型

借d意貼埋我

出文啦 成日都要人提 bb咩

統一王2米高 300磅 成個奧尼爾甘

急問 有咩醫生係24小時 除左急症

私家醫院

唔洗啦 條女又話唔想入

=.=

Weak

點睇蔣囝比人封鎖14日

一早要

唔係永久

all weak

Yes weak咗

十卜蔣囝

成班weak

做咩事

[url]醬囝一邊洗版一邊貼bam圖 係咪大撚哂？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有冇人
有野想傾下

好想唱K燒野食

其實網上討論政治俾社運人士串得把口可以點駁的

約佢出黎隻抽

u2

英國d男人好樣衰

有冇見到自己

就係見到自己

知道你有堆sp

條女怕黑

個同事個腦同恐龍個腦一樣裝屎

yes 物以類聚

好彩我比人排斥埋唔到堆姐

工場邊個個腦唔係裝屎?

有一個人

一起會鬧情緒 分開了為何依偎生命裡

係25b tg post識左幾條仔仔

gay

sp狗

識左好多女

路明非=致命奧b=奧b=梅屎達菲
舊登ac:感冒童奧斯爾

給我一個理由忘記 那麼愛我的你
給我一個理由放棄 當時做的決定
有些愛 越想抽離卻越更清晰
而最痛的距離 是你不在身邊 卻在我的心裡

又loop 吊你咩

聽 A-LIN都唔得

出文未呀你老味

Everyone say HEY~ 你老豆索K

me too

介紹黎睇下

出文未呀

出完文先

佢gay既？

上去捉象棋

5系

要媾嫁咩 咁得閒媾女

你肥左好多？

明月千里垃圾馬

關咩事

我屌爆你老母

人道毀滅啦

我有講錯咩

你更加需要

不知幾撚fit

tg佢相比我睇下ok?睇下有冇屌過

都唔知買咩手信 倫敦好多我地暴聯同轟路土波衫

ff

ching男人都啱?

15妹係咪勸過人唔好扑野
人地淆底唔夠掂你牙

15妹睇完比埋我睇

佢GAY架?

ok

一陣又拆散人地

我有提過吓如果唔係繁殖 扑嘢都無意思

屌你真係痴撚線
唔怪得咩都無做啦
佢以為你咁快想奉子成婚

性冷感

15妹真係痴撚線 郁d就想離間人地

大家都無曖昧 又點會無啦啦幻想我暗示佢
齋睇電視同聽歌吹水

我唔想搞咁大場大龍鳳就係為咗咁無意義嘅事

feel到15狗好冧佢，我冇機了

唔扑野上去把撚牙

我上咗去兩次啦 完全無身體接觸

我無好冧佢囉

咁你想有定矛

同我個FD一樣咁垃圾
約出黎手都唔敢拖

唔想 因為扑嘢係件無意義的事

我地一齊坐喺張床度畫畫 聽佢彈結他

佢冧我架,你地唔洗諗

唔知應咩好所以唔應算

諗起之前有段錄音話咩條女話上條仔屋企濕哂想扑,條仔話要補習定咩走撚左

正式宣佈15妹係狗 明月千里垃圾馬

你估有個靚仔有錢佢唔即刻濕哂摟屌咩

我地好健康 畫畫 畫咗成粒鐘

其實我都agger既
我都唔想同女神扑野
覺得佢好完美

又盲反（笑）

呢個真 佢而家講就咁講

無咁膚淺

畫左咩?
黑夜的烏鴉?

D女人比人撩2撩就想要架啦

我正式宣布我以後塊閪嘅用途剩係用嚟排經

龍蝦裏的屎

你有撚咩
不嬲都無架啦

雖然明月千里贏打比果場我買左成個月糧，有成6定7倍
但真係垃圾馬，是其是非其非

互相出題 佢叫我畫一架紅蘿蔔做嘅車
我叫佢畫一隻帶住花花嘅兔仔 著住紅蘿蔔裙

講得好 明月千里同方sir一樣都是垃圾

屌你老尾

I know

我小學都唔玩呢d 啦

啲女太弱

........

有冇人要手信

講真

我個仔成日玩!
佢黎緊6碎

叫15狗同你個囝玩啦

佢講一套做一套

Me

你要咩

NO LA
唔想個仔遲下畫龍蝦屎

我

又jer

要做畫畫老師咁樣收費
利申：讀過art

要咩 btw 見到英國好多人食幼煙

你地識咩牙

屯公真係聖地黎
我以前都成日同條女去個度搞野

英國煙係咪好貴？

嗰度好多人
我仲要夜晚8點搞

我唔食 我唔知 但我剩係知d人個個拎住板煙幼到仆街 cos狗好啱呢度住

我又要煙

食少d啦 我成日覺得食煙會影響味覺

星期日好撚多老野係度唱野
一路聽佢地唱野一路摷

係咪講緊日本煙？我都想要

聽班老嘢唱歌都仲有心情摷得落

好人好者食煙

英國煙呀

英國呀

食埋你嗰啲先

梗係 你屌10q都無感覺啦 所以咪唔玩

好激昂喎
佢愈唱我愈摷愈落力

認真post咪jer

口味咁撚獨特

其實我都係有日突然醒覺，覺得食煙好煩
所以先至決心唔食
利申：戒左兩次了

其實摷緊野都唔會點留心聽架啦
係聽到聽條女D呻吟聲啦

點住飛煙覆緊你

好多女人都會咁

摷都要呻吟

食煙垃撚圾 係英國見到d女幾靚女都假 一拎住枝煙就真係唔會想望多兩眼

究竟係咩原因

yes 呢到好多手畜食煙

更年期

法國祖狗幾高汁 起碼唔食煙

好多會一開始好熱衷 有一日就突然失去興趣

我以前一日兩包，最少都一包
乜撚煙都食過咁濟

真 食過再戒個d通常有日又食返所以食過都好低質 未食過都高汁手足

雪茄呢？

我都唔食

ho ball

真心戒左兩年幾

叫食過呀

聽過有手足鐘意 賴煙屎牙

食左幾十年突然唔食好易死架
認真

人誰無過牙

食完真係會影響味覺 自問好中意食野 唔會食煙

唔戒唔會咁快死

食雪茄都好d呀 起碼冇咁臭 煙真係垃圾

我吾係屯門人，淨系識巴倫紐

好人好姐 屋企有床唔要 係都要出街

呢到貢多mk又食煙…

屌你啦=.=我無食了

呢句真

死煙剷 睇死你遲下食返

早幾日勁down果陣想食返
但系禁住左自己😎
唔會再難到我了

呢到幾似失敗者聯盟
妓痢鏝
係多左隻十五狗

紋身又係on9

你靜啦好無，拖你出去打架

15狗最撚垃圾 隻馬又垃圾 人又25 仲要迷方狗

呢句真 好人好姐紋身

紋完身又唔係好打先死

方蛇都有人迷

cc台唔撚理啦

下我想紋老婆同個仔名落手
再加手臂

佢就係迷方蛇

唔該你地尊重吓方蛇

我屌你老母臭西啦，紋身一定係打交？
藝術既野估吾到dost你吾識

垃圾之中嘅垃圾 我唔賭馬都知佢幾撚廢

唔洗理班垃圾

真係唔識呢d所謂嘅藝術 我剩係知好多人紋完好後悔

唔賭馬就靜啦

拍拖紋就話ON9姐
我紋個仔都無得分手架啦

我識親人賭馬都話方蛇垃圾

唔賭都知潘狗拉馬柏寶垃圾

真心唔識賭馬
睇黎睇去都睇唔明

呢d冇所謂 d人紋完條女分手我真係笑出黎

又係聽人講
佢中馬嗰陣你仲係精蟲

六環彩 頭四隻 過哂尾兩關f 就中四百幾萬

15狗你老母比狗屌

如果唔垃圾 why貢多人反

15狗 全職c9 貢得閒

你做咩唔講撐多過反

返緊工

佢日日就係整龍蝦屎俾人食 迷方蛇 同埋 叫人唔好扑嘢

收幾點

得u撐

煮龍蝦 迷方 勸人唔好扑野 49000
15狗真系

夜晚12

梳牙 係煮龍蝦屎

明顯性生活不協調
西水浸上腦

暴聯真係反唔落 我學地爹d

又盲反我（笑）

返幾
做船公司？

其實想紋呢D係手臂

要唔要我地莫拉達波衫

做G

型 但我carry吾到

咁應該冇客 好快收得工

成日都無客

所以咪咁得閒9C

臭G無人屌 勸人唔好仆野

15狗你睇你on9到，比人圍住笑

迷得方唔方好

好撚型

紋完出黎個人應該會惡返D
而家比人話我得個樣但一出聲就勁斯文

Mk

我老婆同我講既
佢話我個仔同學爸爸話
一望我以為係粗口橫飛個D惡人
但原來一開聲勁斯文

CARRY到咪型
CARRY唔到咪MK LO

咁你紋完實唔出聲嚇親人
唔好紋

係你地on9 我大笑緊

cc台又炒車，有無好兄弟去尾刀

dost,幫我睇下阿記波衫有冇平，幫我買，比返錢你😚

禾矛笑你

鄺囝？

點開頭

真

Heiba仲追唔追女

靠你地

真心？ 我冇所謂呀 我見到格拉斯哥流浪好平

幫我買暴聯周邊產品，我個鎖匙扣壞咗

條友2月參加小說比賽 之後發現鄺囝抄佢文 點知原來鄺囝16年1月已經有寫呢個topic 好似係

咩女先
公主定話個個

梗係小公主啦

真心，想買件iwobi

碧咸都要生咗3個先生到個女出嚟

你睇下佢個心諗左乜

追唔追女，估唔到佢會諗起佢個契家婆

睇下

ok 我搵日去outlet 你要新款定舊款都冇所謂

無啦啦講女我點知你地講咩

公主我想要牙
但老婆好似頂唔順

睇價錢

15狗要咩週邊產品

英國印字平到仆街

鎖匙扣之類

比佢抖一年 再開工

一陣行下 反正我都係去買皮鞋

買皮鞋無奇狗陪你邊度得

佢15萬一對我玩唔起

屌你長䄂

比吓意見都好牙

我英國都著短袖

唔系 外套嚟

訓了

外套搭落隻手度

唉 好撚貴 睇中左對950鎊

去雅士谷睇馬？

咩天氣要帶外套

你諗吓你返到嚟有排刀唔駛去旅行了
買盡佢啦

睇鞋呀

5好笑我 我怕冷氣地方凍

我讀緊書咋

15妹係咪浸溫泉都要著外套?

你返到嚟要實習 到時好辛苦 你會後悔自己點解今日唔買盡佢

痴線 推人落坑 買完對鞋 筆直冇好多 我仲要買絲巾

男人老狗用絲巾

有咩問題 西裝搭絲巾靚到仆街wor

買皮鞋唔洗太靚一大雨入水幾錢都gg
除非你rich son

我都係買返學著 不過落雨我唔著皮鞋啦

西裝點搭

dost我屌撚爆你

做袋巾

唔打呔 絲巾zip有恤衫度 搵下圖先

呢款?

25b而家上班駛唔駛著西裝？

袋巾又唔同啦 我早排一次過買左15條袋巾 今次唔洗買

唔洗

Dost🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

講事實

Tee短褲返工？

無著過西裝返工
日日都TEE短褲勁HEA
有時仲要拖鞋背心返工

係呀

你老闆你著裙都冇人屌你啦==

男公關可以咁著架

未著過西裝返工
如果我有呢日應該好痛苦
而家我成set西裝擺喺公司未著過

有人覺得大球場間丹麥
食物質素 每況愈下

咁襯又得 唔打呔絲巾打結都得 好多襯法

屌 直頭難食 以前好食到仆街

又幾好睇 成個貴公子咁

以前好撚好食
D HAMBURGER

香港人好唔中意著西裝

香港咁撚熱 … 你兩步都出汗

香港幾時戴到

絲巾根本超好睇

冬天

我唔鍾意COOL到D頸位咁實
著TEE舒服好多

我會好辛苦

我都覺呢D好好睇

唔好扣

我以為係自己問題
去m記買個包算

真係幾好睇 屌你

我本身矮+肥應該點襯

減肥先

自殺

好似我呢D易出汗既著西裝其實好煩

呢個算普通 好多著法

靚嘅西裝正到仆街 不過香港真係好撚熱

西裝唔夠橫講咩都假

平時出街帶多件衫

香港夏天見d地產佬著老西企街成日笑鳩佢地
著得又柒又成身濕哂

感動既系25b終於自認死狗公

肥既話都橫架

D鬼佬著老西好型

還番個ac比佢啦

屌 地產 倫敦金真係咪提 連西裝第二粒鈕唔扣得都唔識 d恤衫又柒 又唔啱身 根本係on9

有知識都唔會做個d啦

唔關事啦 肥唔代表你膊頭橫

你講啦 一百個九十九個著都柒

玩開西裝一睇就知d人識唔識著

短+肥

好型

不過佢條呔都唔合格啦 冇酒窩

認真 肥佬著西裝好睇過排骨精好多

不過BR呢幾年個肚都細左好多

雲加又然

諗起利狗班球員著西裝

我渣車出入唔洗煩
係車入面嘆住冷氣睇出面D人出大汗

dllm又哂

要學車

鴨

收嗲啦

真係好似鴨

學完同我講聲
我唔渣過個邊

d球員個個都唔識著衫 得罪講句 碧咸如果唔係個樣 佢根本唔會成為到潮流指標 d人成日話佢著衫叻 根本就唔係事實

收皮 我京你hi花禾架車

真窮毒 連學車都冇錢報名

基奧特著西裝真係好撚型

點解又要黑色

你咩車咁巴閉牙

通常都唔係自己揀?

本身個人型著咩刀carry到

Tank

黎緊換呢架
而家d款真係愈出愈型
玩埋d包圍軑鈴一流

我都想買車 e type

咁撚大部

佢有老婆 兩個仔 嚟緊仲有個女

咁大部先惡

我如果再上就玩雙門架啦....不過老婆唔比

我中意古董車

入面個籠正撚到
扑野都唔會覺得迫

啱啱出街買早餐 見到間餐廳d圖加好多心心係隔離 又諗起15妹龍蝦了

where

間野叫eat 但d 人話唔好食 走了

幾時煮俾我食

ching你真係遲早出事...

加佐D 包圍好MK

london架?

收到暴聯禮物先

其實車點解要加包圍 我成日覺得冇哂原裝陣味

車ex返屋企嗰陣...

yes 而家住係zone 1 好貴方便

出左文未

幾時有得食

ok 一手交一手

講還講

佢就係想出事.....
婚

好狗

外

外你老尾

我女朋友話基特奧一笑成個on9 jai咁

情

都話15狗好中意拆散人地 捧打鴛鴦

究竟十五妹老公係咪食完呢味龍蝦去左
搞到十五做左未亡人矛得扑

似啦似啦

同老公離咗婚了

死左咪離婚

我只係講出heiba心中嘅願望

ALD-441 中出し輪姦された未亡人

食屎 + 未亡人先岩

個大作家真係笑q死我

仲狙擊緊

見人係女就jer

求正面圖

抵比人jer
咁樣冼鳩手足

我家變唯你事問

打9佢

質佢食十斤龍蝦屎

好憎d咁自我中心既死港女

你快d去俾d教訓佢

十卜

唉

十卜
狠狠咁懲罰佢
幹到佢變兩頭鮑

What ar bb

手套攪咩

十卜你用碌鳩懲罰個ex🙊

15妹一陣又會出黎講

奉勸大家唔好再扑嘢

15狗呢d自私撚，自己屌到厭就勸人唔好屌西，都唔考慮我呢d未享受過性愛既處男咩感受

唔扑野典繁殖？

呢個真 食野好過

見到cc台又炒車 adam囝不禁流下數行眼淚

繁殖嘅時候先好扑嘢

dost講得好！

扮夠未
你條撚屌閪屌到有酸縮臭味啦

因為你冇得屌

精神病人都參選港姐🤔🤔🤔

橙無人理你

路明非=致命奧b=奧b=梅屎達菲

有咩誤會

而家jer d有女嘅會然

十五狗有無賭外國馬

15佬找數未

無牙

找咩數？

煙灰缸牙

牙Milik找數
15狗就會找

去左囍鍋食蒸氣火鍋
好撚飽

圖？幾錢？

屌晒你地老母，潛咗幾日水都冇人關心我

系 佢地正人渣

你weak,補眠左幾日

on9

me咸到仆街

虛狗呢排好似少左po頭

條友掛住食女

死偽毒Mk黎

真系仆街黎

希望佢快啲死

喂你班仆街又屈

cow女cow到射鵰都唔睇

岩岩咪陪左你睇

比心戰王洗到睇唔到

你仲有40分鐘

錢部刀系mk

你最mk

Cow完女喇咩

屌那星 轟路土波衫10鎊一件

轉nike要清貨

我都想有

暫時見到全部都係我轟同利狗

人地cow女又要同你講咩

頭先見到又有人食幼煙就諗起cos狗

真係好柒

係咪對佢越好 女人就越唔稀罕

又典牙

真...

法國女人都係鐘意壞男人多啲

死煙剷食屎啦

煙剷on9 食幼煙嘅煙剷仲on9

幼煙先型

膠乜能，鋼狗冇講錯

狗先食幼煙

15妹 我過兩日幫你睇暴聯

btw

巧

牛奶囝文呢?

Super slim 呢？

slim你老母

突然好大雨

屌 次次經過間餐廳見到d心心就諗起15狗

可唔可以唔好閃 我想訓

冇閃

我個邊係咁行雷

轟轟聲

好靜
雨都停埋

系 邊有閃

終於見到閃

weak

死狗公 走啦

訓哂？

得返你兩個

做廢青真爽

why

可以自然醒

但我想自然訓左先

🙄

你醒咗先黎話人weak

落撚完雨未

好彩番到公司先大雨

人均500

無屎ga

屌冇綠色膏點食呀

又無心心 又無屎

完勝15妹啲龍蝦屎

又無報紙塾枱又無心心，龍蝦仲無綠屎，點食啊

狗都唔屌

食龍蝦唔食d綠色野不如唔好食

食開屎
唔怪得2&b都好似屎咁樣衰

喂喂，唔好人生攻擊

好無品，唔怪之得搞婚外情

人少少認左佢啦

唔搞婚外情
淨食無感情ok?

你屌完唔沉船我轉捧暴聯牙

我驚佢沉船咋

一陣佢黎煩住我就搞惡了

祝你sp大哂肚搵你養牙

一陣佢攪散你家庭就喊都無謂

你把口真係唔識收

本身吾信佢會搞婚外情 宜家信

我就搞到佢個人散啦
屌到佢散哂

本身唔信你有sp 宜定信

10年前係佢唔要我
但我對佢既愛其實十年都無變過
只係收埋係個心入面
近排佢因為感情問題搵我訴苦
咁我都有申報比老婆知
但我老婆就話佢係心計想拆散我
話佢心計個啲

咁我識左初戀成十年，佢係咩人唔通我唔知咩
如果駁我老婆又話幫住佢，對佢仲有感覺所以幫住佢乜乜乜

唔知點解聽到覺得好心痛又唔敢反駁

我已經決定左要佢愛我,由得佢單戀我

10年前16歲姐 咁計較

波台貢多食女怪

15狗比布文騎撚死未

講真
呢d係未拍過拖既毒撚先會咁講

唔好踢爆我歲數得唔得牙

你自己講牙

法國呢度d人好中意人身攻擊

5g 我轉貼咋
你情我願未得 洗乜理世俗人眼光
十卜ching 牙

一睇就知係d毒撚無拖拍無得結婚先講呢d野啦
哈酸

路狗
15

好得閒牙你
咁快覆

u too

扮工冇野做>.<

上fb睇緊戲

個d咩咩直播站?

路狗竟然跑馬加連續返咗六日都唔射波

電視巨人x.0

你婚外情狗

佢扮返工咋 佢屋企訓緊

又人身攻擊

講事實唔算

好出奇牙._.
我法國射波係屋企9Hea 返工又系9 hea
返工吾洗比人吊 係屋企同你打機成日吊9我
所以吾射波了-3-

佢射波嘅話會WhatsApp我叫我陪佢打機

有冇機打 預埋我

聽日射啦

我聽日可以1點走 今個月仲有一day SL 未用 分2次用䒴數d=3=

iwobi都侮辱得嘅人唔方好人

全日啦

起身了

好彩唔係

牛奶仔打fifa?

weak.

你尋日輸左俾我 所以你係狗